本列表統計的是**國家籃球協會（[NBA](../Page/NBA.md "wikilink")）球員個人職業生涯[常規賽得分總和](../Page/NBA常規賽.md "wikilink")**，NBA球員在其它聯賽（如[ABA](../Page/ABA.md "wikilink")）中的數據並不包括在內。所有数据\[1\]都是截至到2019年4月10日。

[Kareem-Abdul-Jabbar_Lipofsky.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Kareem-Abdul-Jabbar_Lipofsky.jpg "fig:Kareem-Abdul-Jabbar_Lipofsky.jpg")\]\]
[Lipofsky-Karl-Malone-32727.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Lipofsky-Karl-Malone-32727.jpg "fig:Lipofsky-Karl-Malone-32727.jpg")\]\]
[Kobe_Bryant_Drives2.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Kobe_Bryant_Drives2.jpg "fig:Kobe_Bryant_Drives2.jpg")\]\]
[_Lebron_James.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:_Lebron_James.jpg "fig:_Lebron_James.jpg")\]\]
[Jordan_by_Lipofsky_16577.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Jordan_by_Lipofsky_16577.jpg "fig:Jordan_by_Lipofsky_16577.jpg")\]\]
[DirkNowitzki.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:DirkNowitzki.jpg "fig:DirkNowitzki.jpg")\]\]

## 生涯總得分表

|    |                  |
| -- | ---------------- |
| ^  | 现役球员             |
| \* | 入选了奈史密斯篮球名人堂     |
| †  | 尚不具有参选名人堂资格\[2\] |

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>排名</p></th>
<th><p>球員</p></th>
<th><p>場上位置</p></th>
<th><p>效力球隊及賽季</p></th>
<th><p>總得分</p></th>
<th><p>比赛场次</p></th>
<th><p>投籃命中</p></th>
<th><p><a href="../Page/三分球.md" title="wikilink">三分球命中</a></p></th>
<th><p><a href="../Page/罰球_(籃球).md" title="wikilink">罰球命中</a></p></th>
<th><p>平均得分</p></th>
<th><p>入選[3]名人堂</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/卡里姆·阿卜杜勒-贾巴尔.md" title="wikilink">卡里姆·阿卜杜勒-贾巴尔</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/中鋒_(籃球).md" title="wikilink">中鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/密爾瓦基公鹿.md" title="wikilink">密爾瓦基公鹿</a><br />
（<a href="../Page/1969-70_NBA賽季.md" title="wikilink">1969-70</a>--<a href="../Page/1974-75_NBA賽季.md" title="wikilink">1974-75</a>）<br />
<a href="../Page/洛杉磯湖人.md" title="wikilink">洛杉磯湖人</a><br />
（<a href="../Page/1975-76_NBA賽季.md" title="wikilink">1975-76</a>--<a href="../Page/1988-89_NBA賽季.md" title="wikilink">1988-89</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>38,387</strong></font></p></td>
<td><p>1,560</p></td>
<td><p>15,837</p></td>
<td><p>1</p></td>
<td><p>6,712</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>24.6</strong></font></p></td>
<td><p>1995年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/卡尔·马龙.md" title="wikilink">卡尔·马龙</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/猶他爵士.md" title="wikilink">猶他爵士</a><br />
（<a href="../Page/1985-86_NBA賽季.md" title="wikilink">1985-86</a>--<a href="../Page/2002-03_NBA賽季.md" title="wikilink">2002-03</a>）<br />
<a href="../Page/洛杉磯湖人.md" title="wikilink">洛杉磯湖人</a><br />
（<a href="../Page/2003-04_NBA賽季.md" title="wikilink">2003-04</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>36,928</strong></font></p></td>
<td><p>1,476</p></td>
<td><p>13,528</p></td>
<td><p>85</p></td>
<td><p>9,787</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>25.0</strong></font></p></td>
<td><p>2010年</p>
<p><code>|- *</code></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>4</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/勒布朗·詹姆斯.md" title="wikilink">勒布朗·詹姆斯</a>^</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/克里夫蘭騎士.md" title="wikilink">克里夫蘭騎士</a><br />
（<a href="../Page/2003-04_NBA賽季.md" title="wikilink">2003-04</a>--<a href="../Page/2009-10_NBA賽季.md" title="wikilink">2009-10</a>[4]）<br />
<a href="../Page/邁阿密熱火.md" title="wikilink">邁阿密熱火</a><br />
（<a href="../Page/2010-11_NBA賽季.md" title="wikilink">2010-11</a>--<a href="../Page/2013-14_NBA賽季.md" title="wikilink">2013-14</a>）<br />
<a href="../Page/克里夫蘭騎士.md" title="wikilink">克里夫蘭騎士</a><br />
（<a href="../Page/2014-15_NBA賽季.md" title="wikilink">2014-15</a>—<a href="../Page/2017-18_NBA賽季.md" title="wikilink">2017-18</a>）<br />
<a href="../Page/洛杉磯湖人.md" title="wikilink">洛杉磯湖人</a><br />
（<a href="../Page/2018-19_NBA賽季.md" title="wikilink">2018-19</a>--[5]）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>32,543</strong></font></p></td>
<td><p>1,180</p></td>
<td><p>11,739</p></td>
<td><p>1,692</p></td>
<td><p>7,050</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>27.1</strong></font></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>5</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/迈克尔·乔丹.md" title="wikilink">迈克尔·乔丹</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/芝加哥公牛.md" title="wikilink">芝加哥公牛</a><br />
（<a href="../Page/1984-85_NBA賽季.md" title="wikilink">1984-85</a>--<a href="../Page/1997-98_NBA賽季.md" title="wikilink">1997-98</a>[6]）<br />
<a href="../Page/華盛頓巫師.md" title="wikilink">華盛頓巫師</a><br />
（<a href="../Page/2001-02_NBA賽季.md" title="wikilink">2001-02</a>--<a href="../Page/2002-03_NBA賽季.md" title="wikilink">2002-03</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>32,292</strong></font></p></td>
<td><p>1,072</p></td>
<td><p>12,192</p></td>
<td><p>581</p></td>
<td><p>7,327</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>30.1[7]</strong></font></p></td>
<td><p>2009年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>6</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/德克·諾威斯基.md" title="wikilink">德克·諾威斯基</a>^</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/達拉斯小牛.md" title="wikilink">達拉斯小牛</a><br />
（<a href="../Page/1998-99_NBA賽季.md" title="wikilink">1998-99</a>—[8]）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>31,560</strong></font></p></td>
<td><p>1,493</p></td>
<td><p>11,068</p></td>
<td><p>1,937</p></td>
<td><p>7,210</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>21.0</strong></font></p></td>
<td><p>|-</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>7</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/威尔特·张伯伦.md" title="wikilink">威尔特·张伯伦</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/中鋒_(籃球).md" title="wikilink">中鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/費城勇士.md" title="wikilink">費城勇士</a><br />
（<a href="../Page/1959-60_NBA賽季.md" title="wikilink">1959-60</a>--<a href="../Page/1964-65_NBA賽季.md" title="wikilink">1964-65</a>[9]）<br />
<a href="../Page/費城76人.md" title="wikilink">費城76人</a><br />
（<a href="../Page/1964-65_NBA賽季.md" title="wikilink">1964-65</a>--<a href="../Page/1967-68_NBA賽季.md" title="wikilink">1967-68</a>）<br />
<a href="../Page/洛杉磯湖人.md" title="wikilink">洛杉磯湖人</a><br />
（<a href="../Page/1968-69_NBA賽季.md" title="wikilink">1968-69</a>--<a href="../Page/1972-73_NBA賽季.md" title="wikilink">1972-73</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>31,419</strong></font></p></td>
<td><p>1,045</p></td>
<td><p>12,681</p></td>
<td><p>0</p></td>
<td><p>6,057</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>30.1[10]</strong></font></p></td>
<td><p>1979年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>8</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/沙奎尔·奥尼尔.md" title="wikilink">沙奎尔·奥尼尔</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/中鋒_(籃球).md" title="wikilink">中鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/奧蘭多魔術.md" title="wikilink">奧蘭多魔術</a><br />
（<a href="../Page/1992-93_NBA賽季.md" title="wikilink">1992-93</a>--<a href="../Page/1995-96_NBA賽季.md" title="wikilink">1995-96</a>）<br />
<a href="../Page/洛杉磯湖人.md" title="wikilink">洛杉磯湖人</a><br />
（<a href="../Page/1996-97_NBA賽季.md" title="wikilink">1996-97</a>--<a href="../Page/2003-04_NBA賽季.md" title="wikilink">2003-04</a>）<br />
<a href="../Page/邁阿密熱火.md" title="wikilink">邁阿密熱火</a><br />
（<a href="../Page/2004-05_NBA賽季.md" title="wikilink">2004-05</a>--<a href="../Page/2007-08_NBA賽季.md" title="wikilink">2007-08</a>）<br />
<a href="../Page/鳳凰城太陽.md" title="wikilink">鳳凰城太陽</a><br />
（<a href="../Page/2007-08_NBA賽季.md" title="wikilink">2007-08</a>--<a href="../Page/2008-09_NBA賽季.md" title="wikilink">2008-09</a>[11]）<br />
<a href="../Page/克里夫蘭騎士.md" title="wikilink">克里夫蘭騎士</a><br />
（<a href="../Page/2009-10_NBA賽季.md" title="wikilink">2009-10</a>）<br />
<a href="../Page/波士頓凯尔特人.md" title="wikilink">波士頓凯尔特人</a><br />
（<a href="../Page/2010-11_NBA賽季.md" title="wikilink">2010-11</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>28,596</strong></font></p></td>
<td><p>1,207</p></td>
<td><p>11,330</p></td>
<td><p>1</p></td>
<td><p>5,935</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>23.7</strong></font></p></td>
<td><p>2016年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>9</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/摩西·马龙.md" title="wikilink">摩西·马龙</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/中鋒_(籃球).md" title="wikilink">中鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/洛杉磯快艇.md" title="wikilink">布法羅勇士</a><br />
（<a href="../Page/1976-77_NBA賽季.md" title="wikilink">1976-77</a>[12]）<br />
<a href="../Page/休士頓火箭.md" title="wikilink">休士頓火箭</a><br />
（<a href="../Page/1976-77_NBA賽季.md" title="wikilink">1976-77</a>--<a href="../Page/1981-82_NBA賽季.md" title="wikilink">1981-82</a>）<br />
<a href="../Page/費城76人.md" title="wikilink">費城76人</a><br />
（<a href="../Page/1982-83_NBA賽季.md" title="wikilink">1982-83</a>--<a href="../Page/1985-86_NBA賽季.md" title="wikilink">1985-86</a>，<br />
<a href="../Page/1993-94_NBA賽季.md" title="wikilink">1993-94</a>）<br />
<a href="../Page/華盛頓子彈.md" title="wikilink">華盛頓子彈</a><br />
（<a href="../Page/1986-87_NBA賽季.md" title="wikilink">1986-87</a>--<a href="../Page/1987-88_NBA賽季.md" title="wikilink">1987-88</a>）<br />
<a href="../Page/亞特蘭大老鷹.md" title="wikilink">亞特蘭大老鷹</a><br />
（<a href="../Page/1989-90_NBA賽季.md" title="wikilink">1989-90</a>--<a href="../Page/1990-91_NBA賽季.md" title="wikilink">1990-91</a>）<br />
<a href="../Page/密爾瓦基公鹿.md" title="wikilink">密爾瓦基公鹿</a><br />
（<a href="../Page/1991-92_NBA賽季.md" title="wikilink">1991-92</a>--<a href="../Page/1992-93_NBA賽季.md" title="wikilink">1992-93</a>）<br />
<a href="../Page/聖安東尼奧馬刺.md" title="wikilink">聖安東尼奧馬刺</a><br />
（<a href="../Page/1994-95_NBA賽季.md" title="wikilink">1994-95</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>27,409</strong></font></p></td>
<td><p>1,329</p></td>
<td><p>9,435</p></td>
<td><p>8</p></td>
<td><p>8,531</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>20.6</strong></font></p></td>
<td><p>2001年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>10</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/埃尔文·海耶斯.md" title="wikilink">埃尔文·海耶斯</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/休士頓火箭.md" title="wikilink">休士頓火箭</a><br />
（<a href="../Page/1968-69_NBA賽季.md" title="wikilink">1968-69</a>--<a href="../Page/1971-72_NBA賽季.md" title="wikilink">1971-72</a>[13]<br />
<a href="../Page/1981-82_NBA賽季.md" title="wikilink">1981-82</a>--<a href="../Page/1983-84_NBA賽季.md" title="wikilink">1983-84</a>）<br />
<a href="../Page/華盛頓子彈.md" title="wikilink">華盛頓子彈</a><br />
（<a href="../Page/1972-73_NBA賽季.md" title="wikilink">1972-73</a>--<a href="../Page/1980-81_NBA賽季.md" title="wikilink">1980-81</a>[14]）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>27,313</strong></font></p></td>
<td><p>1,303</p></td>
<td><p>10,976</p></td>
<td><p>5</p></td>
<td><p>5,356</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>21.0</strong></font></p></td>
<td><p>1990年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>11</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/阿基姆·奥拉朱旺.md" title="wikilink">阿基姆·奥拉朱旺</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/中鋒_(籃球).md" title="wikilink">中鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/休士頓火箭.md" title="wikilink">休士頓火箭</a><br />
（<a href="../Page/1984-85_NBA賽季.md" title="wikilink">1984-85</a>--<a href="../Page/2000-01_NBA賽季.md" title="wikilink">2000-01</a>）<br />
<a href="../Page/多倫多暴龍.md" title="wikilink">多倫多暴龍</a><br />
（<a href="../Page/2001-02_NBA賽季.md" title="wikilink">2001-02</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>26,946</strong></font></p></td>
<td><p>1,238</p></td>
<td><p>10,749</p></td>
<td><p>25</p></td>
<td><p>5,423</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>21.8</strong></font></p></td>
<td><p>2008年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/奥斯卡·罗伯逊.md" title="wikilink">奥斯卡·罗伯逊</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a><br />
<a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/沙加緬度國王.md" title="wikilink">辛辛那提皇家</a><br />
（<a href="../Page/1960-61_NBA賽季.md" title="wikilink">1960-61</a>--<a href="../Page/1969-70_NBA賽季.md" title="wikilink">1969-70</a>）<br />
<a href="../Page/密爾瓦基公鹿.md" title="wikilink">密爾瓦基公鹿</a><br />
（<a href="../Page/1970-71_NBA賽季.md" title="wikilink">1970-71</a>--<a href="../Page/1973-74_NBA賽季.md" title="wikilink">1973-74</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>26,710</strong></font></p></td>
<td><p>1,040</p></td>
<td><p>9,508</p></td>
<td><p>0</p></td>
<td><p>7,694</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>25.7</strong></font></p></td>
<td><p>1980年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>13</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/多米尼克·威尔金斯.md" title="wikilink">多米尼克·威尔金斯</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/亞特蘭大老鷹.md" title="wikilink">亞特蘭大老鷹</a><br />
（<a href="../Page/1982-83_NBA賽季.md" title="wikilink">1982-83</a>--<a href="../Page/1993-94_NBA賽季.md" title="wikilink">1993-94</a>[15]）<br />
<a href="../Page/洛杉磯快艇.md" title="wikilink">洛杉磯快艇</a><br />
（<a href="../Page/1993-94_NBA賽季.md" title="wikilink">1993-94</a>）<br />
<a href="../Page/波士頓塞爾提克.md" title="wikilink">波士頓塞爾提克</a><br />
（<a href="../Page/1994-95_NBA賽季.md" title="wikilink">1994-95</a>）<br />
<a href="../Page/聖安東尼奧馬刺.md" title="wikilink">聖安東尼奧馬刺</a><br />
（<a href="../Page/1996-97_NBA賽季.md" title="wikilink">1996-97</a>）<br />
<a href="../Page/奧蘭多魔術.md" title="wikilink">奧蘭多魔術</a><br />
（<a href="../Page/1998-99_NBA賽季.md" title="wikilink">1998-99</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>26,668</strong></font></p></td>
<td><p>1,074</p></td>
<td><p>9,963</p></td>
<td><p>711</p></td>
<td><p>6,031</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>24.8</strong></font></p></td>
<td><p>2006年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>14</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/蒂姆·邓肯.md" title="wikilink">蒂姆·邓肯</a>†</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/聖安東尼奧馬刺.md" title="wikilink">聖安東尼奧馬刺</a><br />
（<a href="../Page/1997-98_NBA赛季.md" title="wikilink">1997-98</a>--<a href="../Page/2015-16_NBA賽季.md" title="wikilink">2015-16</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>26,496</strong></font></p></td>
<td><p>1,392</p></td>
<td><p>10,285</p></td>
<td><p>30</p></td>
<td><p>5,896</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>19.0</strong></font></p></td>
<td><p>|-</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>15</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/保罗·皮尔斯.md" title="wikilink">保罗·皮尔斯</a>†</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/波士頓塞爾提克.md" title="wikilink">波士頓塞爾提克</a><br />
（<a href="../Page/1998-1999_NBA賽季.md" title="wikilink">1998-1999</a>--<a href="../Page/2012-13_NBA赛季.md" title="wikilink">2012-13</a>）<br />
<a href="../Page/布魯克林籃網.md" title="wikilink">布魯克林籃網</a><br />
（<a href="../Page/2013-14_NBA賽季.md" title="wikilink">2013-14</a>）<br />
<a href="../Page/華盛頓巫師.md" title="wikilink">華盛頓巫師</a><br />
（<a href="../Page/2014-15_NBA赛季.md" title="wikilink">2014-15</a>--[16]）<br />
<a href="../Page/洛杉磯快艇.md" title="wikilink">洛杉磯快艇</a><br />
（<a href="../Page/2016-17_NBA賽季.md" title="wikilink">2016-17</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>26,397</strong></font></p></td>
<td><p>1,343</p></td>
<td><p>8,668</p></td>
<td><p>2,143</p></td>
<td><p>6,918</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>19.7</strong></font></p></td>
<td><p>|-</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>16</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/约翰·哈夫利切克.md" title="wikilink">约翰·哈夫利切克</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/波士頓塞爾提克.md" title="wikilink">波士頓塞爾提克</a><br />
（<a href="../Page/1962-63_NBA賽季.md" title="wikilink">1962-63</a>--<a href="../Page/1977-78_NBA賽季.md" title="wikilink">1977-78</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>26,395</strong></font></p></td>
<td><p>1,270</p></td>
<td><p>10,513</p></td>
<td><p>0</p></td>
<td><p>5,369</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>20.8</strong></font></p></td>
<td><p>1984年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>17</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/凯文·加内特.md" title="wikilink">凯文·加内特</a>†</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/明尼蘇達灰狼.md" title="wikilink">明尼蘇達灰狼</a><br />
（<a href="../Page/1995-96_NBA賽季.md" title="wikilink">1995-96</a>--<a href="../Page/2006-07_NBA賽季.md" title="wikilink">2006-07</a>）<br />
<a href="../Page/波士頓塞爾提克.md" title="wikilink">波士頓塞爾提克</a><br />
（<a href="../Page/2007-08_NBA賽季.md" title="wikilink">2007-08</a>--<a href="../Page/2012-13_NBA賽季.md" title="wikilink">2012-13</a>）<br />
<a href="../Page/布魯克林籃網.md" title="wikilink">布魯克林籃網</a><br />
（<a href="../Page/2013-14_NBA賽季.md" title="wikilink">2013-14</a>--<a href="../Page/2014-15_NBA賽季.md" title="wikilink">2014-15</a>）<br />
<a href="../Page/明尼蘇達灰狼.md" title="wikilink">明尼蘇達灰狼</a><br />
（<a href="../Page/2014-15_NBA賽季.md" title="wikilink">2014-15</a>--[17]）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>26,071</strong></font></p></td>
<td><p>1,462</p></td>
<td><p>10,505</p></td>
<td><p>174</p></td>
<td><p>4,887</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>17.8</strong></font></p></td>
<td><p>|-</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>18</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/阿历克斯·英格利什.md" title="wikilink">阿历克斯·英格利什</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a><br />
<a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/密爾瓦基公鹿.md" title="wikilink">密爾瓦基公鹿</a><br />
（<a href="../Page/1976-77_NBA賽季.md" title="wikilink">1976-77</a>--<a href="../Page/1977-78_NBA賽季.md" title="wikilink">1977-78</a>）<br />
<a href="../Page/印第安那溜馬.md" title="wikilink">印第安那溜馬</a><br />
（<a href="../Page/1978-79_NBA賽季.md" title="wikilink">1978-79</a>--<a href="../Page/1979-80_NBA賽季.md" title="wikilink">1979-80</a>[18]）<br />
<a href="../Page/丹佛金塊.md" title="wikilink">丹佛金塊</a><br />
（<a href="../Page/1979-80_NBA賽季.md" title="wikilink">1979-80</a>--<a href="../Page/1989-90_NBA賽季.md" title="wikilink">1989-90</a>）<br />
<a href="../Page/達拉斯小牛.md" title="wikilink">達拉斯小牛</a><br />
（<a href="../Page/1990-91_NBA賽季.md" title="wikilink">1990-91</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>25,613</strong></font></p></td>
<td><p>1,193</p></td>
<td><p>10,659</p></td>
<td><p>20</p></td>
<td><p>4,277</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>21.5</strong></font></p></td>
<td><p>1997年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>19</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/卡梅隆·安东尼.md" title="wikilink">卡梅隆·安东尼</a>^</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/丹佛金塊.md" title="wikilink">丹佛金塊</a><br />
（<a href="../Page/2003-04_NBA賽季.md" title="wikilink">2003-04</a>--<a href="../Page/2010-11_NBA赛季.md" title="wikilink">2010-11</a>）<br />
<a href="../Page/紐約尼克斯.md" title="wikilink">紐約尼克斯</a><br />
（<a href="../Page/2010-11_NBA賽季.md" title="wikilink">2010-11</a>--<a href="../Page/2016-17_NBA賽季.md" title="wikilink">2016-17</a>） <a href="../Page/俄克拉荷马雷霆.md" title="wikilink">俄克拉荷马雷霆</a><br />
（<a href="../Page/2017-18_NBA賽季.md" title="wikilink">2017-18</a>—2017-18[19]）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>25,551</strong></font></p></td>
<td><p>1,064</p></td>
<td><p>9,137</p></td>
<td><p>1,362</p></td>
<td><p>5,915</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>24.0</strong></font></p></td>
<td><p>-</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>20</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/文斯·卡特.md" title="wikilink">文斯·卡特</a>^</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a><br />
<a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/多倫多猛龍隊.md" title="wikilink">多倫多猛龍隊</a><br />
（<a href="../Page/1998-99_NBA賽季.md" title="wikilink">1998-99</a>--<a href="../Page/2003-04_NBA賽季.md" title="wikilink">2003-04</a>）<br />
<a href="../Page/紐澤西籃網隊.md" title="wikilink">紐澤西籃網隊</a><br />
（<a href="../Page/2004-05_NBA賽季.md" title="wikilink">2004-05</a>--<a href="../Page/2008-09_NBA賽季.md" title="wikilink">2008-09</a>）<br />
<a href="../Page/奧蘭多魔術隊.md" title="wikilink">奧蘭多魔術隊</a><br />
（<a href="../Page/2009-10_NBA賽季.md" title="wikilink">2009-10</a>）<br />
<a href="../Page/鳳凰城太陽隊.md" title="wikilink">鳳凰城太陽隊</a><br />
（<a href="../Page/2010-11_NBA賽季.md" title="wikilink">2010-11</a>）<br />
<a href="../Page/達拉斯小牛隊.md" title="wikilink">達拉斯小牛隊</a><br />
（<a href="../Page/2011-12_NBA賽季.md" title="wikilink">2011-12</a>--<a href="../Page/2012-13_NBA賽季.md" title="wikilink">2012-13</a>）<br />
<a href="../Page/曼菲斯灰熊.md" title="wikilink">曼菲斯灰熊</a><br />
（<a href="../Page/2014-15_NBA賽季.md" title="wikilink">2014-15</a>--<a href="../Page/2016-17_NBA賽季.md" title="wikilink">2016-17</a>） <a href="../Page/萨克拉门托国王.md" title="wikilink">萨克拉门托国王</a><br />
（<a href="../Page/2017-18_NBA賽季.md" title="wikilink">2017-18</a>[20]）</p>
<p><a href="../Page/亚特兰大老鹰.md" title="wikilink">亞特蘭大老鷹</a>(<a href="../Page/2018-19_NBA賽季.md" title="wikilink">2018-19</a>)</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>25,396</strong></font></p></td>
<td><p>1,455</p></td>
<td><p>9,107</p></td>
<td><p>2,178</p></td>
<td><p>4,803</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>17.3</strong></font></p></td>
<td><p>|-</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>21</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/雷吉·米勒.md" title="wikilink">雷吉·米勒</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/印第安那溜馬.md" title="wikilink">印第安那溜馬</a><br />
（<a href="../Page/1987-88_NBA賽季.md" title="wikilink">1988-89</a>--<a href="../Page/2004-05_NBA賽季.md" title="wikilink">2004-05</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>25,279</strong></font
></p></td>
<td><p>1,389</p></td>
<td><p>8,241</p></td>
<td><p>2,560</p></td>
<td><p>6,237</p></td>
<td><p><font
color="#007FFF"><strong>18.2</strong></font></p></td>
<td><p>2012年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>22</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/杰里•韦斯特.md" title="wikilink">杰里•韦斯特</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/洛杉磯湖人.md" title="wikilink">洛杉磯湖人</a><br />
（<a href="../Page/1960-61_NBA賽季.md" title="wikilink">1960-61</a>--<a href="../Page/1973-74_NBA賽季.md" title="wikilink">1973-74</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>25,192</strong></font></p></td>
<td><p>932</p></td>
<td><p>9,016</p></td>
<td><p>0</p></td>
<td><p>7,160</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>27.0</strong></font></p></td>
<td><p>1980年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>23</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/帕特里克·尤因.md" title="wikilink">帕特里克·尤因</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/中鋒_(籃球).md" title="wikilink">中鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/紐約尼克.md" title="wikilink">紐約尼克</a><br />
（<a href="../Page/1985-86_NBA賽季.md" title="wikilink">1985-86</a>--<a href="../Page/1999-00_NBA賽季.md" title="wikilink">1999-00</a>）<br />
<a href="../Page/西雅圖超音速.md" title="wikilink">西雅圖超音速</a><br />
（<a href="../Page/2000-01_NBA賽季.md" title="wikilink">2000-01</a>）<br />
<a href="../Page/奧蘭多魔術.md" title="wikilink">奧蘭多魔術</a><br />
（<a href="../Page/2001-02_NBA賽季.md" title="wikilink">2001-02</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>24,815</strong> </font></p></td>
<td><p>1,183</p></td>
<td><p>9,702</p></td>
<td><p>19</p></td>
<td><p>5,392</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>21.0</strong></font></p></td>
<td><p>2008年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>24</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/雷·阿伦.md" title="wikilink">雷·阿伦</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/密爾瓦基公鹿.md" title="wikilink">密爾瓦基公鹿</a><br />
（<a href="../Page/1996-97_NBA賽季.md" title="wikilink">1996-97</a>--<a href="../Page/2002-03_NBA賽季.md" title="wikilink">2002-03</a>）<br />
<a href="../Page/西雅圖超音速.md" title="wikilink">西雅圖超音速</a><br />
（<a href="../Page/2002-03_NBA賽季.md" title="wikilink">2002-03</a>--<a href="../Page/2006-07_NBA賽季.md" title="wikilink">2006-07</a>）<br />
<a href="../Page/波士頓塞爾提克.md" title="wikilink">波士頓塞爾提克</a><br />
（<a href="../Page/2007-08_NBA賽季.md" title="wikilink">2007-08</a>--<a href="../Page/2011-12_NBA賽季.md" title="wikilink">2011-12</a>）<br />
<a href="../Page/邁阿密熱火.md" title="wikilink">邁阿密熱火</a><br />
（<a href="../Page/2012-13_NBA賽季.md" title="wikilink">2012-13</a>--<a href="../Page/2013-14_NBA賽季.md" title="wikilink">2013-14</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>24,505</strong></font></p></td>
<td><p>1,300</p></td>
<td><p>8,567</p></td>
<td><p>2,973</p></td>
<td><p>4,398</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>18.9</strong></font></p></td>
<td><p>2018年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>25</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/艾伦·艾弗森.md" title="wikilink">艾伦·艾弗森</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/控球後衛.md" title="wikilink">控球後衛</a><br />
<a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/費城76人.md" title="wikilink">費城76人</a><br />
（<a href="../Page/1996-97_NBA賽季.md" title="wikilink">1996-97</a>--<a href="../Page/2006-07_NBA賽季.md" title="wikilink">2006-07</a>[21]）<br />
<a href="../Page/丹佛金塊.md" title="wikilink">丹佛金塊</a><br />
（<a href="../Page/2006-07_NBA賽季.md" title="wikilink">2006-07</a>--<a href="../Page/2008-09_NBA賽季.md" title="wikilink">2008-09</a>[22]）<br />
<a href="../Page/底特律活塞.md" title="wikilink">底特律活塞</a><br />
（<a href="../Page/2008-09_NBA賽季.md" title="wikilink">2008-09</a>）<br />
<a href="../Page/曼菲斯灰熊.md" title="wikilink">曼菲斯灰熊</a><br />
（<a href="../Page/2009-10_NBA賽季.md" title="wikilink">2009-10</a> #出賽3場後解約）<br />
<a href="../Page/費城76人.md" title="wikilink">費城76人</a><br />
（<a href="../Page/2009-10_NBA賽季.md" title="wikilink">2009-10</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>24,368</strong></font></p></td>
<td><p>914</p></td>
<td><p>8,467</p></td>
<td><p>1,059</p></td>
<td><p>6,375</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>26.7</strong></font></p></td>
<td><p>2016年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>26</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/查尔斯·巴克利.md" title="wikilink">查尔斯·巴克利</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/費城76人.md" title="wikilink">費城76人</a><br />
（<a href="../Page/1984-85_NBA賽季.md" title="wikilink">1984-85</a>--<a href="../Page/1991-92_NBA賽季.md" title="wikilink">1991-92</a>）<br />
<a href="../Page/鳳凰城太陽.md" title="wikilink">鳳凰城太陽</a><br />
（<a href="../Page/1992-93_NBA賽季.md" title="wikilink">1992-93</a>--<a href="../Page/1995-96_NBA賽季.md" title="wikilink">1995-96</a>）<br />
<a href="../Page/休士頓火箭.md" title="wikilink">休士頓火箭</a><br />
（<a href="../Page/1996-97_NBA賽季.md" title="wikilink">1996-97</a>--<a href="../Page/1999-00_NBA賽季.md" title="wikilink">1999-00</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>23,757</strong></font></p></td>
<td><p>1,073</p></td>
<td><p>8,435</p></td>
<td><p>538</p></td>
<td><p>6,349</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><em>' 22.1</em>'</font></p></td>
<td><p>2006年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>27</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/罗伯特·帕里什.md" title="wikilink">罗伯特·帕里什</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/中鋒_(籃球).md" title="wikilink">中鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/金州勇士.md" title="wikilink">金州勇士</a><br />
（<a href="../Page/1976-77_NBA賽季.md" title="wikilink">1976-77</a>--<a href="../Page/1979-80_NBA賽季.md" title="wikilink">1979-80</a>）<br />
<a href="../Page/波士頓塞爾提克.md" title="wikilink">波士頓塞爾提克</a><br />
（<a href="../Page/1980-81_NBA賽季.md" title="wikilink">1980-81</a>--<a href="../Page/1992-93_NBA賽季.md" title="wikilink">1992-93</a>）<br />
<a href="../Page/夏洛特黃蜂.md" title="wikilink">夏洛特黃蜂</a><br />
（<a href="../Page/1994-95_NBA賽季.md" title="wikilink">1994-95</a>--<a href="../Page/1995-96_NBA賽季.md" title="wikilink">1995-96</a>）<br />
<a href="../Page/芝加哥公牛.md" title="wikilink">芝加哥公牛</a><br />
（<a href="../Page/1996-97_NBA賽季.md" title="wikilink">1996-97</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>23,334</strong></font></p></td>
<td><p>1,611</p></td>
<td><p>9,614</p></td>
<td><p>0</p></td>
<td><p>4,106</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>14.5</strong></font></p></td>
<td><p>2003年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>28</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/阿德里安·丹特利.md" title="wikilink">阿德里安·丹特利</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/洛杉磯快艇.md" title="wikilink">布法羅勇士</a><br />
（<a href="../Page/1976-77_NBA賽季.md" title="wikilink">1976-77</a>）<br />
<a href="../Page/印第安那溜馬.md" title="wikilink">印第安那溜馬</a><br />
（<a href="../Page/1977-78_NBA賽季.md" title="wikilink">1977-78</a>[23]）<br />
<a href="../Page/洛杉磯湖人.md" title="wikilink">洛杉磯湖人</a><br />
（<a href="../Page/1977-78_NBA賽季.md" title="wikilink">1977-78</a>--<a href="../Page/1978-79_NBA賽季.md" title="wikilink">1978-79</a>）<br />
<a href="../Page/猶他爵士.md" title="wikilink">猶他爵士</a><br />
（<a href="../Page/1979-80_NBA賽季.md" title="wikilink">1979-80</a>--<a href="../Page/1985-86_NBA賽季.md" title="wikilink">1985-86</a>）<br />
<a href="../Page/底特律活塞.md" title="wikilink">底特律活塞</a><br />
（<a href="../Page/1986-87_NBA賽季.md" title="wikilink">1986-87</a>--<a href="../Page/1988-89_NBA賽季.md" title="wikilink">1988-89</a>[24]）<br />
<a href="../Page/達拉斯小牛.md" title="wikilink">達拉斯小牛</a><br />
（<a href="../Page/1988-89_NBA賽季.md" title="wikilink">1988-89</a>--<a href="../Page/1989-90_NBA賽季.md" title="wikilink">1989-90</a>）<br />
<a href="../Page/密爾瓦基公鹿.md" title="wikilink">密爾瓦基公鹿</a><br />
（<a href="../Page/1990-91_NBA賽季.md" title="wikilink">1990-91</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><em>' 23,177</em>'</font></p></td>
<td><p>955</p></td>
<td><p>8,169</p></td>
<td><p>7</p></td>
<td><p>6,832</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>24.3</strong></font></p></td>
<td><p>2008年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>29</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/埃尔金·贝勒.md" title="wikilink">埃尔金·贝勒*</a></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a><br />
<a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/洛杉磯湖人.md" title="wikilink">洛杉磯湖人</a><br />
（<a href="../Page/1958-59_NBA賽季.md" title="wikilink">1958-59</a>--<a href="../Page/1971-72_NBA賽季.md" title="wikilink">1971-72</a>[25]）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>23,149</strong></font></p></td>
<td><p>846</p></td>
<td><p>8,693</p></td>
<td><p>0</p></td>
<td><p>5,763</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"> <strong>27.4</strong></font></p></td>
<td><p>1977年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>30</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/德文·韦德.md" title="wikilink">德文·韦德</a>^</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/邁阿密熱火.md" title="wikilink">邁阿密熱火</a><br />
（<a href="../Page/2003-04_NBA賽季.md" title="wikilink">2003-04</a>--<a href="../Page/2015-16_NBA賽季.md" title="wikilink">2015-16</a>）<br />
<a href="../Page/芝加哥公牛.md" title="wikilink">芝加哥公牛</a><br />
（<a href="../Page/2016-17_NBA賽季.md" title="wikilink">2016-17</a>） <a href="../Page/克里夫兰骑士.md" title="wikilink">克里夫兰骑士</a>（<a href="../Page/2017-18_NBA賽季.md" title="wikilink">2017-18</a>）<br />
<a href="../Page/邁阿密熱火.md" title="wikilink">邁阿密熱火</a><br />
（<a href="../Page/2017-18_NBA賽季.md" title="wikilink">2017-18</a>—2017-18[26]）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>23,048</strong></p></td>
<td><p>1024</p></td>
<td><p>8,258</p></td>
<td><p>513</p></td>
<td><p>5,641</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>22.1</strong></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>31</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/凯文·杜兰特.md" title="wikilink">凯文·杜兰特</a>^</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a><br />
<br />
</p></td>
<td><p><a href="../Page/俄克拉何马城雷霆.md" title="wikilink">俄克拉何马城雷霆</a><br />
（<a href="../Page/2007-08_NBA賽季.md" title="wikilink">2007-08</a>--<a href="../Page/2015-16_NBA賽季.md" title="wikilink">2015-16</a>）<br />
<a href="../Page/金州勇士.md" title="wikilink">金州勇士</a><br />
（<a href="../Page/2016-17_NBA賽季.md" title="wikilink">2016-17</a>—2017-18[27]）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>22,873</strong></p></td>
<td><p>815</p></td>
<td><p>7,522</p></td>
<td><p>1,517</p></td>
<td><p>5,592</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>27.2</strong> </font></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>32</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/克莱德·德雷克斯勒.md" title="wikilink">克莱德·德雷克斯勒</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/波特蘭拓荒者.md" title="wikilink">波特蘭拓荒者</a><br />
（<a href="../Page/1983-84_NBA賽季.md" title="wikilink">1983-84</a>--<a href="../Page/1994-95_NBA賽季.md" title="wikilink">1994-95</a>[28]）<br />
<a href="../Page/休士頓火箭.md" title="wikilink">休士頓火箭</a><br />
（<a href="../Page/1994-95_NBA賽季.md" title="wikilink">1994-95</a>--<a href="../Page/1997-98_NBA賽季.md" title="wikilink">1997-98</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>22,195</strong></font></p></td>
<td><p>1,086</p></td>
<td><p>8,335</p></td>
<td><p>827</p></td>
<td><p>4,698</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>20.4</strong></font></p></td>
<td><p>2004年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>33</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/加里·佩顿.md" title="wikilink">加里·佩顿</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/控球後衛.md" title="wikilink">控球後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/西雅圖超音速.md" title="wikilink">西雅圖超音速</a><br />
（<a href="../Page/1990-91_NBA賽季.md" title="wikilink">1990-91</a>--<a href="../Page/2002-03_NBA賽季.md" title="wikilink">2002-03</a>[29]）<br />
<a href="../Page/密爾瓦基公鹿.md" title="wikilink">密爾瓦基公鹿</a><br />
（<a href="../Page/2002-03_NBA賽季.md" title="wikilink">2002-03</a>）<br />
<a href="../Page/洛杉磯湖人.md" title="wikilink">洛杉磯湖人</a><br />
（<a href="../Page/2003-04_NBA賽季.md" title="wikilink">2003-04</a>）<br />
<a href="../Page/波士頓塞爾提克.md" title="wikilink">波士頓塞爾提克</a><br />
（<a href="../Page/2004-05_NBA賽季.md" title="wikilink">2004-05</a>）<br />
<a href="../Page/邁阿密熱火.md" title="wikilink">邁阿密熱火</a><br />
（<a href="../Page/2005-06_NBA賽季.md" title="wikilink">2005-06</a>--<a href="../Page/2006-07_NBA賽季.md" title="wikilink">2006-07</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>21,813</strong></font></p></td>
<td><p>1,335</p></td>
<td><p>8,708</p></td>
<td><p>1,132</p></td>
<td><p>3,265</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>16.3</strong></font></p></td>
<td><p>2013年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>34</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/拉里·伯德.md" title="wikilink">拉里·伯德</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a><br />
<a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/波士頓塞爾提克.md" title="wikilink">波士頓塞爾提克</a><br />
（<a href="../Page/1979-80_NBA賽季.md" title="wikilink">1979-80</a>--<a href="../Page/1991-92_NBA賽季.md" title="wikilink">1991-92</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>21,791</strong></font></p></td>
<td><p>897</p></td>
<td><p>8,591</p></td>
<td><p>649</p></td>
<td><p>3,960</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>24.3</strong></font></p></td>
<td><p>1998年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>35</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/哈尔·格瑞尔.md" title="wikilink">哈尔·格瑞尔</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/費城76人.md" title="wikilink">費城76人</a><br />
（<a href="../Page/1958-59_NBA賽季.md" title="wikilink">1958-59</a>--<a href="../Page/1973-74_NBA賽季.md" title="wikilink">1973-74</a><br />
#<a href="../Page/費城76人.md" title="wikilink">費城76人在</a><a href="../Page/1962-63_NBA賽季.md" title="wikilink">1962-63前稱錫拉丘茲民族隊</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>21,586</strong></font></p></td>
<td><p>1,122</p></td>
<td><p>8,504</p></td>
<td><p>0</p></td>
<td><p>4,578</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>19.2</strong></font></p></td>
<td><p>1982年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>36</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/沃尔特·贝拉米.md" title="wikilink">沃尔特·贝拉米</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/中鋒_(籃球).md" title="wikilink">中鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/巴爾的摩子彈.md" title="wikilink">巴爾的摩子彈</a><br />
（<a href="../Page/1961-62_NBA賽季.md" title="wikilink">1961-62</a>--<a href="../Page/1965-66_NBA賽季.md" title="wikilink">1965-66</a>[30]）<br />
<a href="../Page/纽约尼克斯.md" title="wikilink">纽约尼克斯</a><br />
（<a href="../Page/1965-66_NBA賽季.md" title="wikilink">1965-66</a>--<a href="../Page/1968-69_NBA賽季.md" title="wikilink">1968-69</a>[31]）<br />
<a href="../Page/底特律活塞.md" title="wikilink">底特律活塞</a><br />
（<a href="../Page/1968-69_NBA賽季.md" title="wikilink">1968-69</a>--<a href="../Page/1969-70_NBA賽季.md" title="wikilink">1969-70</a>[32]）<br />
<a href="../Page/亞特蘭大老鷹.md" title="wikilink">亞特蘭大老鷹</a><br />
（<a href="../Page/1969-70_NBA賽季.md" title="wikilink">1969-70</a>--<a href="../Page/1973-74_NBA賽季.md" title="wikilink">1973-74</a>）<br />
<a href="../Page/猶他爵士.md" title="wikilink">新奧爾良爵士</a><br />
（<a href="../Page/1974-75_NBA賽季.md" title="wikilink">1974-75</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>20,941</strong></font></p></td>
<td><p>1,043</p></td>
<td><p>7,914</p></td>
<td><p>0</p></td>
<td><p>5,113</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>20.1</strong></font></p></td>
<td><p>1993年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>37</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/鲍勃·佩蒂特.md" title="wikilink">鲍勃·佩蒂特</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/聖路易老鷹.md" title="wikilink">聖路易老鷹</a><br />
（<a href="../Page/1954-55_NBA賽季.md" title="wikilink">1954-55</a>--<a href="../Page/1964-65_NBA賽季.md" title="wikilink">1964-65</a>[33]）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>20,880</strong></font></p></td>
<td><p>792</p></td>
<td><p>7,349</p></td>
<td><p>0</p></td>
<td><p>6,182</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>26.4</strong></font ></p></td>
<td><p>1971年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>38</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/保罗·加索尔.md" title="wikilink">保罗·加索尔</a>^</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前锋.md" title="wikilink">大前锋</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/曼菲斯灰熊.md" title="wikilink">曼菲斯灰熊</a><br />
（<a href="../Page/2001-02_NBA賽季.md" title="wikilink">2001-02</a>--<a href="../Page/2007-08_NBA賽季.md" title="wikilink">2007-08</a>）<br />
<a href="../Page/洛杉磯湖人.md" title="wikilink">洛杉磯湖人</a><br />
（<a href="../Page/2008-09_NBA賽季.md" title="wikilink">2008-09</a>--<a href="../Page/2013-14_NBA賽季.md" title="wikilink">2013-14</a>)<br />
<a href="../Page/芝加哥公牛.md" title="wikilink">芝加哥公牛</a><br />
（<a href="../Page/2014-15_NBA賽季.md" title="wikilink">2014-15</a>--<a href="../Page/2015-16_NBA賽季.md" title="wikilink">2015-16</a>)<br />
<a href="../Page/聖安東尼奧馬刺.md" title="wikilink">聖安東尼奧馬刺</a><br />
（<a href="../Page/2016-17_NBA賽季.md" title="wikilink">2016-17</a>—2017-18[34])</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>20,894</strong></p></td>
<td><p>1,211</p></td>
<td><p>7,964</p></td>
<td><p>177</p></td>
<td><p>4,745</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>17.2</strong></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>39</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/大卫·罗宾逊.md" title="wikilink">大卫·罗宾逊</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/中鋒_(籃球).md" title="wikilink">中鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/聖安東尼奧馬刺.md" title="wikilink">聖安東尼奧馬刺</a><br />
（<a href="../Page/1989-90_NBA賽季.md" title="wikilink">1989-90</a>--<a href="../Page/2002-03_NBA賽季.md" title="wikilink">2002-03</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>20,790</strong></font></p></td>
<td><p>987</p></td>
<td><p>7,365</p></td>
<td><p>25</p></td>
<td><p>6,035</p></td>
<td><p><font color= "#007FFF"><strong>21.1</strong></font></p></td>
<td><p>2009年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>40</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/乔治·格温.md" title="wikilink">乔治·格温</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/聖安東尼奧馬刺.md" title="wikilink">聖安東尼奧馬刺</a><br />
（<a href="../Page/1976-77_NBA賽季.md" title="wikilink">1976-77</a>--<a href="../Page/1984-85_NBA賽季.md" title="wikilink">1984-85</a>）<br />
<a href="../Page/芝加哥公牛.md" title="wikilink">芝加哥公牛</a><br />
（<a href="../Page/1985-86_NBA賽季.md" title="wikilink">1985-86</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>20,708</strong></font></p></td>
<td><p>791</p></td>
<td><p>8,045</p></td>
<td><p>130</p></td>
<td><p>4,541</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>26.2</strong></font></p></td>
<td><p>1996年</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>41</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/米奇·里奇蒙德.md" title="wikilink">米奇·里奇蒙德</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/金州勇士.md" title="wikilink">金州勇士</a><br />
（<a href="../Page/1988-89_NBA賽季.md" title="wikilink">1988-89</a>--<a href="../Page/1990-91_NBA賽季.md" title="wikilink">1990-91</a>）<br />
<a href="../Page/沙加緬度國王.md" title="wikilink">沙加緬度國王</a><br />
（<a href="../Page/1991-92_NBA賽季.md" title="wikilink">1991-92</a>--<a href="../Page/1997-98_NBA賽季.md" title="wikilink">1997-98</a>）<br />
<a href="../Page/華盛頓奇才.md" title="wikilink">華盛頓奇才</a><br />
（<a href="../Page/1998-99_NBA賽季.md" title="wikilink">1998-99</a>--<a href="../Page/2000-01_NBA賽季.md" title="wikilink">2000-01</a>）<br />
<a href="../Page/洛杉磯湖人.md" title="wikilink">洛杉磯湖人</a><br />
（<a href="../Page/2001-02_NBA賽季.md" title="wikilink">2001-02</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>20,497</strong></font></p></td>
<td><p>976</p></td>
<td><p>7,305</p></td>
<td><p>1,326</p></td>
<td><p>4,561</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>21.0</strong></font></p></td>
<td><p>2014年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>42</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/乔·约翰逊_(篮球运动员).md" title="wikilink">乔·约翰逊</a>^</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a>/<a href="../Page/小前锋.md" title="wikilink">小前锋</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/波士頓塞爾提克.md" title="wikilink">波士頓塞爾提克</a><br />
（<a href="../Page/2001-02_NBA賽季.md" title="wikilink">2001-02</a>)<br />
<a href="../Page/鳳凰城太陽.md" title="wikilink">鳳凰城太陽</a><br />
（<a href="../Page/2002-03_NBA賽季.md" title="wikilink">2002-03</a>--<a href="../Page/2004-05_NBA賽季.md" title="wikilink">2004-05</a>)<br />
<a href="../Page/亞特蘭大老鷹.md" title="wikilink">亞特蘭大老鷹</a><br />
（<a href="../Page/2005-06_NBA賽季.md" title="wikilink">2005-06</a>--<a href="../Page/2011-12_NBA賽季.md" title="wikilink">2011-12</a>)<br />
<a href="../Page/布魯克林籃網.md" title="wikilink">布魯克林籃網</a><br />
（<a href="../Page/2012-13_NBA賽季.md" title="wikilink">2012-13</a>--<a href="../Page/2015-16_NBA賽季.md" title="wikilink">2015-16</a>)<br />
<a href="../Page/邁阿密熱火.md" title="wikilink">邁阿密熱火</a><br />
（<a href="../Page/2015-16_NBA賽季.md" title="wikilink">2015-16</a>)<br />
<a href="../Page/猶他爵士.md" title="wikilink">猶他爵士</a><br />
（<a href="../Page/2016-17_NBA賽季.md" title="wikilink">2016-17</a>—2017-18)<br />
<a href="../Page/休士頓火箭.md" title="wikilink">休士頓火箭</a><br />
（<a href="../Page/2017-18_NBA賽季.md" title="wikilink">2017-18</a>—2017-18[35]）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>20,405</strong></font></p></td>
<td><p>1,267</p></td>
<td><p>7,801</p></td>
<td><p>1,972</p></td>
<td><p>2,772</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>16.1</strong></font></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>43</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/汤姆·钱伯斯.md" title="wikilink">汤姆·钱伯斯</a></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a><br />
<a href="../Page/中鋒_(籃球).md" title="wikilink">中鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/洛杉磯快艇.md" title="wikilink">洛杉磯快艇</a><br />
（<a href="../Page/1981-82_NBA賽季.md" title="wikilink">1981-82</a>--<a href="../Page/1982-83_NBA賽季.md" title="wikilink">1982-83</a>）<br />
<a href="../Page/西雅圖超音速.md" title="wikilink">西雅圖超音速</a><br />
（<a href="../Page/1983-84_NBA賽季.md" title="wikilink">1983-84</a>--<a href="../Page/1987-88_NBA賽季.md" title="wikilink">1987-88</a>）<br />
<a href="../Page/鳳凰城太陽.md" title="wikilink">鳳凰城太陽</a><br />
（<a href="../Page/1988-89_NBA賽季.md" title="wikilink">1988-89</a>--<a href="../Page/1992-93_NBA賽季.md" title="wikilink">1992-93</a>）<br />
<a href="../Page/猶他爵士.md" title="wikilink">猶他爵士</a><br />
（<a href="../Page/1994-95_NBA賽季.md" title="wikilink">1994-95</a>--<a href="../Page/1995-96_NBA賽季.md" title="wikilink">1995-96</a>）<br />
<a href="../Page/夏洛特黃蜂.md" title="wikilink">夏洛特黃蜂</a><br />
（<a href="../Page/1996-97_NBA賽季.md" title="wikilink">1996-97</a>）<br />
<a href="../Page/費城76人.md" title="wikilink">費城76人</a><br />
（<a href="../Page/1997-98_NBA賽季.md" title="wikilink">1997-98</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>20,049</strong></font></p></td>
<td><p>1,107</p></td>
<td><p>7,378</p></td>
<td><p>227</p></td>
<td><p>5,066</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>18.1</strong></font></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>44</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/安托万·贾米森.md" title="wikilink">安托万·贾米森</a>†</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/金州勇士.md" title="wikilink">金州勇士</a><br />
（<a href="../Page/1998-99_NBA賽季.md" title="wikilink">1998-99</a>--<a href="../Page/2002-03_NBA賽季.md" title="wikilink">2002-03</a>）<br />
<a href="../Page/達拉斯小牛隊.md" title="wikilink">達拉斯小牛隊</a><br />
（<a href="../Page/2003-04_NBA賽季.md" title="wikilink">2003-04</a>﹞<br />
<a href="../Page/華盛頓奇才.md" title="wikilink">華盛頓奇才</a><br />
（<a href="../Page/2004-05_NBA賽季.md" title="wikilink">2004-05</a>--<a href="../Page/2009-10_NBA賽季.md" title="wikilink">2009-10</a>[36]）<br />
<a href="../Page/克里夫蘭騎士.md" title="wikilink">克里夫蘭騎士</a><br />
（<a href="../Page/2009-10_NBA賽季.md" title="wikilink">2009-10</a>--<a href="../Page/2011-12_NBA賽季.md" title="wikilink">2011-12</a>）<br />
<a href="../Page/洛杉磯湖人.md" title="wikilink">洛杉磯湖人</a><br />
（<a href="../Page/2012-13_NBA賽季.md" title="wikilink">2012-13</a>）<br />
<a href="../Page/洛杉磯快艇.md" title="wikilink">洛杉磯快艇</a><br />
（<a href="../Page/2013-14_NBA賽季.md" title="wikilink">2013-14</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>20,042</strong></font></p></td>
<td><p>1,084</p></td>
<td><p>7,679</p></td>
<td><p>1,163</p></td>
<td><p>3,521</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>18.5</strong></font></p></td>
<td><p>|-</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>45</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/约翰·斯托克顿.md" title="wikilink">约翰·斯托克顿</a>*</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/控球後衛.md" title="wikilink">控球後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/猶他爵士.md" title="wikilink">猶他爵士</a><br />
（<a href="../Page/1984-85_NBA賽季.md" title="wikilink">1984-85</a>--<a href="../Page/2002-03_NBA賽季.md" title="wikilink">2002-03</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>19,711</strong></font></p></td>
<td><p>1,504</p></td>
<td><p>7,039</p></td>
<td><p>845</p></td>
<td><p>4,788</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>13.1</strong></font></p></td>
<td><p>2009年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>46</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/伯纳德·金.md" title="wikilink">伯纳德·金</a></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/紐澤西籃網.md" title="wikilink">紐澤西籃網</a><br />
（<a href="../Page/1977-78_NBA賽季.md" title="wikilink">1977-78</a>--<a href="../Page/1978-79_NBA賽季.md" title="wikilink">1978-79</a>，<br />
<a href="../Page/1991-92_NBA賽季.md" title="wikilink">1991-92</a>）<br />
<a href="../Page/猶他爵士.md" title="wikilink">猶他爵士</a><br />
（<a href="../Page/1979-80_NBA賽季.md" title="wikilink">1979-80</a>）<br />
<a href="../Page/金州勇士.md" title="wikilink">金州勇士</a><br />
（<a href="../Page/1980-81_NBA賽季.md" title="wikilink">1980-81</a>--<a href="../Page/1981-82_NBA賽季.md" title="wikilink">1981-82</a>）<br />
<a href="../Page/紐約尼克.md" title="wikilink">紐約尼克</a><br />
（<a href="../Page/1982-83_NBA賽季.md" title="wikilink">1982-83</a>--<a href="../Page/1984-85_NBA賽季.md" title="wikilink">1984-85</a>，<br />
<a href="../Page/1986-87_NBA賽季.md" title="wikilink">1986-87</a>）<br />
<a href="../Page/華盛頓子彈.md" title="wikilink">華盛頓子彈</a><br />
（<a href="../Page/1987-88_NBA賽季.md" title="wikilink">1987-88</a>--<a href="../Page/1990-91_NBA賽季.md" title="wikilink">1990-91</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>19,655</strong></font></p></td>
<td><p>874</p></td>
<td><p>7,830</p></td>
<td><p>23</p></td>
<td><p>3,972</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>22.5</strong></font></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>47</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/克利福德·罗宾逊.md" title="wikilink">克利福德·罗宾逊</a></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/波特蘭拓荒者.md" title="wikilink">波特蘭拓荒者</a><br />
（<a href="../Page/1989-90_NBA賽季.md" title="wikilink">1989-90</a>--<a href="../Page/1996-97_NBA賽季.md" title="wikilink">1996-97</a>）<br />
<a href="../Page/鳳凰城太陽.md" title="wikilink">鳳凰城太陽</a><br />
（<a href="../Page/1997-98_NBA賽季.md" title="wikilink">1997-98</a>--<a href="../Page/2000-01_NBA賽季.md" title="wikilink">2000-01</a>）<br />
<a href="../Page/底特律活塞.md" title="wikilink">底特律活塞</a><br />
（<a href="../Page/2001-02_NBA賽季.md" title="wikilink">2001-02</a>--<a href="../Page/2002-03_NBA賽季.md" title="wikilink">2002-03</a>）<br />
<a href="../Page/金州勇士.md" title="wikilink">金州勇士</a><br />
（<a href="../Page/2003-04_NBA賽季.md" title="wikilink">2003-04</a>--<a href="../Page/2004-05_NBA賽季.md" title="wikilink">2004-05</a>[37]）<br />
<a href="../Page/紐澤西籃網.md" title="wikilink">紐澤西籃網</a><br />
（<a href="../Page/2004-05_NBA賽季.md" title="wikilink">2004-05</a>--<a href="../Page/2006-07_NBA賽季.md" title="wikilink">2006-07</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>19,591</strong></font></p></td>
<td><p>1,380</p></td>
<td><p>7,389</p></td>
<td><p>1,253</p></td>
<td><p>3,560</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>14.2</strong></font></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>48</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/沃尔特·戴维斯.md" title="wikilink">沃尔特·戴维斯</a></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/小前鋒.md" title="wikilink">小前鋒</a><br />
<a href="../Page/得分後衛.md" title="wikilink">得分後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/鳳凰城太陽.md" title="wikilink">鳳凰城太陽</a><br />
（<a href="../Page/1977-78_NBA賽季.md" title="wikilink">1977-78</a>--<a href="../Page/1987-88_NBA賽季.md" title="wikilink">1987-88</a>）<br />
<a href="../Page/丹佛金塊.md" title="wikilink">丹佛金塊</a><br />
（<a href="../Page/1988-89_NBA賽季.md" title="wikilink">1988-89</a>--<a href="../Page/1990-91_NBA賽季.md" title="wikilink">1990-91</a>[38]，<br />
<a href="../Page/1991-92_NBA賽季.md" title="wikilink">1991-92</a>）<br />
<a href="../Page/波特蘭拓荒者.md" title="wikilink">波特蘭拓荒者</a><br />
（<a href="../Page/1990-91_NBA賽季.md" title="wikilink">1990-91</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>19,521</strong></font></p></td>
<td><p>1,033</p></td>
<td><p>8,118</p></td>
<td><p>168</p></td>
<td><p>3,128</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><em>' 18.9</em>'</font></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>49</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/托尼·帕克.md" title="wikilink">托尼·帕克</a>^</strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/控球後衛.md" title="wikilink">控球後衛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/聖安東尼奧馬刺.md" title="wikilink">聖安東尼奧馬刺</a><br />
（<a href="../Page/2001-02_NBA賽季.md" title="wikilink">2001-02</a>—[39]）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>19,473</strong></font></p></td>
<td><p>1,236</p></td>
<td><p>7,707</p></td>
<td><p>514</p></td>
<td><p>3,371</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>15.6</strong></font></p></td>
<td><p>|-</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>50</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/特里·卡明斯.md" title="wikilink">特里·卡明斯</a></strong></p></td>
<td><p><a href="../Page/大前鋒.md" title="wikilink">大前鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/圣地亚哥快艇.md" title="wikilink">圣地亚哥快艇</a><br />
（<a href="../Page/1982-83_NBA賽季.md" title="wikilink">1982-83</a>--<a href="../Page/1983-84_NBA賽季.md" title="wikilink">1983-84</a>）<br />
<a href="../Page/密爾瓦基公鹿.md" title="wikilink">密爾瓦基公鹿</a><br />
（<a href="../Page/1984-85_NBA賽季.md" title="wikilink">1984-85</a>--<a href="../Page/1988-89_NBA賽季.md" title="wikilink">1988-89</a>，<br />
<a href="../Page/1995-96_NBA賽季.md" title="wikilink">1995-96</a>）<br />
<a href="../Page/聖安東尼奧馬刺.md" title="wikilink">聖安東尼奧馬刺</a><br />
（<a href="../Page/1989-90_NBA賽季.md" title="wikilink">1989-90</a>--<a href="../Page/1994-95_NBA賽季.md" title="wikilink">1994-95</a>）<br />
<a href="../Page/西雅圖超音速.md" title="wikilink">西雅圖超音速</a><br />
（<a href="../Page/1996-97_NBA賽季.md" title="wikilink">1996-97</a>）<br />
<a href="../Page/費城76人.md" title="wikilink">費城76人</a><br />
（<a href="../Page/1997-98_NBA賽季.md" title="wikilink">1997-98</a>[40]）<br />
<a href="../Page/紐約尼克.md" title="wikilink">紐約尼克</a><br />
（<a href="../Page/1997-98_NBA賽季.md" title="wikilink">1997-98</a>）<br />
<a href="../Page/金州勇士.md" title="wikilink">金州勇士</a><br />
（<a href="../Page/1998-99_NBA賽季.md" title="wikilink">1998-99</a>--<a href="../Page/1999-00_NBA賽季.md" title="wikilink">1999-00</a>）</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>19,460</strong></font></p></td>
<td><p>1,183</p></td>
<td><p>8,045</p></td>
<td><p>44</p></td>
<td><p>3,326</p></td>
<td><p><font color="#007FFF"><strong>16.4</strong></font></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 得分纪录递增列表

本列表统计的是国家篮球协会（NBA）常规赛总得分纪录、单季得分纪录随赛季的递增情况\[41\]。

  -
    *数据截至[2016–17 NBA
    season](../Page/2016–17_NBA_season.md "wikilink").*

|    |                                                                                                                |
| -- | -------------------------------------------------------------------------------------------------------------- |
| ^  | 现役NBA球员                                                                                                        |
| \* | 入选[Naismith Memorial Basketball Hall of Fame](../Page/Naismith_Memorial_Basketball_Hall_of_Fame.md "wikilink") |
| †  | 尚不具有参选名人堂资格\[42\]                                                                                              |
| §  | 2018年首次具有参选名人堂资格 \[43\]                                                                                        |

  -
    仅有win share达到50的球员显示了首次具有参选名人堂资格。
    Win Shares是单个球员对球队胜利的贡献占比。\[44\]

<table style="width:100%;">
<caption>style="font-size:115%;" | Scoring Leader at the end of every season</caption>
<colgroup>
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: -32%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: -32%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: -32%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: -32%" />
<col style="width: 80%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>赛季</p></th>
<th><p>历季得分王</p></th>
<th><p>单季得分</p></th>
<th><p>现役总得分纪录</p></th>
<th><p>总得分</p></th>
<th><p>生涯总得分纪录</p></th>
<th><p>总得分</p></th>
<th><p>单赛季得分纪录</p></th>
<th><p>单季得分</p></th>
<th><p>赛季</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1946–47</p></td>
<td><p><a href="../Page/Joe_Fulks.md" title="wikilink">Joe Fulks</a>*<small><a href="../Page/1946–47_Philadelphia_Warriors_season.md" title="wikilink">PHW</a></p></td>
<td><p>1,389</p></td>
<td><p><a href="../Page/Joe_Fulks.md" title="wikilink">Joe Fulks</a>*<small><a href="../Page/1946–47_Philadelphia_Warriors_season.md" title="wikilink">PHW</a></p></td>
<td><p>1,389</p></td>
<td><p><a href="../Page/Joe_Fulks.md" title="wikilink">Joe Fulks</a>*<small><a href="../Page/1946–47_Philadelphia_Warriors_season.md" title="wikilink">PHW</a></p></td>
<td><p>1,389</p></td>
<td><p><a href="../Page/Joe_Fulks.md" title="wikilink">Joe Fulks</a>*<small><a href="../Page/1946–47_Philadelphia_Warriors_season.md" title="wikilink">PHW</a></p></td>
<td><p>1,389</p></td>
<td><p>1946–47</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1947–48</p></td>
<td><p><a href="../Page/Max_Zaslofsky.md" title="wikilink">Max Zaslofsky</a><small><a href="../Page/1947–48_Chicago_Stags_season.md" title="wikilink">CHS</a></p></td>
<td><p>1,007</p></td>
<td><p>2,338</p></td>
<td><p>2,338</p></td>
<td><p>1947–48</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1948–49</p></td>
<td><p><a href="../Page/乔治·麦肯.md" title="wikilink">乔治·麦肯</a>*<small><a href="../Page/1950–51_Minneapolis_Lakers_season.md" title="wikilink">MNL</a></small></p></td>
<td><p>1,698</p></td>
<td><p>3,898</p></td>
<td><p>3,898</p></td>
<td><p><a href="../Page/George_Mikan.md" title="wikilink">George Mikan</a>*<small><a href="../Page/1950–51_Minneapolis_Lakers_season.md" title="wikilink">MNL</a></small></p></td>
<td><p>1,698</p></td>
<td><p>1948–49</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1949–50</p></td>
<td><p>1,865</p></td>
<td><p>4,863</p></td>
<td><p>4,863</p></td>
<td><p>1,865</p></td>
<td><p>1949–50</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1950–51</p></td>
<td><p>1,932</p></td>
<td><p>6,099</p></td>
<td><p>6,099</p></td>
<td><p>1,932</p></td>
<td><p>1950–51</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1951–52</p></td>
<td><p><a href="../Page/保罗·阿里津.md" title="wikilink">保罗·阿里津</a>*<small><a href="../Page/1951–52_Philadelphia_Warriors_season.md" title="wikilink">PHW</a></p></td>
<td><p>1,674</p></td>
<td><p>7,021</p></td>
<td><p>7,021</p></td>
<td><p>1951–52</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1952–53</p></td>
<td><p><a href="../Page/Neil_Johnston.md" title="wikilink">Neil Johnston</a>*<small><a href="../Page/1952–53_Philadelphia_Warriors_season.md" title="wikilink">PHW</a></small></p></td>
<td><p>1,564</p></td>
<td><p><a href="../Page/George_Mikan.md" title="wikilink">George Mikan</a>*<small><a href="../Page/1952–53_Minneapolis_Lakers_season.md" title="wikilink">MNL</a></small></p></td>
<td><p>8,460</p></td>
<td><p><a href="../Page/George_Mikan.md" title="wikilink">George Mikan</a>*<small><a href="../Page/1952–53_Minneapolis_Lakers_season.md" title="wikilink">MNL</a></p></td>
<td><p>8,460</p></td>
<td><p>1952–53</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1953–54</p></td>
<td><p>1,759</p></td>
<td><p>9,766</p></td>
<td><p>9,766</p></td>
<td><p>1953–54</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1954–55</p></td>
<td><p>1,631</p></td>
<td><p><a href="../Page/Max_Zaslofsky.md" title="wikilink">Max Zaslofsky</a><small><a href="../Page/1954–55_Fort_Wayne_Pistons_season.md" title="wikilink">FTW</a></small></p></td>
<td><p>7,902</p></td>
<td><p>1954–55</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1955–56</p></td>
<td><p><a href="../Page/鲍勃·佩蒂特.md" title="wikilink">鲍勃·佩蒂特</a>*<small><a href="../Page/1955–56_St._Louis_Hawks_season.md" title="wikilink">STL</a></small></p></td>
<td><p>1,849</p></td>
<td><p><a href="../Page/George_Mikan.md" title="wikilink">George Mikan</a>*<small><a href="../Page/1955–56_Minneapolis_Lakers_season.md" title="wikilink">MNL</a></small></p></td>
<td><p>10,156</p></td>
<td><p>10,156</p></td>
<td><p>1955–56</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1956–57</p></td>
<td><p><a href="../Page/保罗·阿里津.md" title="wikilink">保罗·阿里津</a>*<small><a href="../Page/1956–57_Philadelphia_Warriors_season.md" title="wikilink">PHW</a></p></td>
<td><p>1,817</p></td>
<td><p><a href="../Page/Ed_Macauley.md" title="wikilink">Ed Macauley</a>*<small><a href="../Page/1956–57_St._Louis_Hawks_season.md" title="wikilink">STL</a></small></p></td>
<td><p>10,150</p></td>
<td><p>1956–57</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1957–58</p></td>
<td><p><a href="../Page/George_Yardley.md" title="wikilink">George Yardley</a>*<small><a href="../Page/1957–58_Detroit_Pistons_season.md" title="wikilink">DET</a></p></td>
<td><p>2,001</p></td>
<td><p><a href="../Page/Dolph_Schayes.md" title="wikilink">Dolph Schayes</a>*<small><a href="../Page/1957–58_Syracuse_Nationals_season.md" title="wikilink">SYR</a></p></td>
<td><p>11,764</p></td>
<td><p><a href="../Page/Dolph_Schayes.md" title="wikilink">Dolph Schayes</a>*<small><a href="../Page/1957–58_Syracuse_Nationals_season.md" title="wikilink">SYR</a></p></td>
<td><p>11,764</p></td>
<td><p><a href="../Page/George_Yardley.md" title="wikilink">George Yardley</a>*<small><a href="../Page/1957–58_Detroit_Pistons_season.md" title="wikilink">DET</a></small></p></td>
<td><p>2,001</p></td>
<td><p>1957–58</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1958–59</p></td>
<td><p><a href="../Page/鲍勃·佩蒂特.md" title="wikilink">鲍勃·佩蒂特</a>*<small><a href="../Page/1958–59_St._Louis_Hawks_season.md" title="wikilink">STL</a></small></p></td>
<td><p>2,105</p></td>
<td><p>13,298</p></td>
<td><p>13,298</p></td>
<td><p><a href="../Page/Bob_Pettit.md" title="wikilink">Bob Pettit</a>*<small><a href="../Page/1958–59_St._Louis_Hawks_season.md" title="wikilink">STL</a></small></p></td>
<td><p>2,105</p></td>
<td><p>1958–59</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1959–60</p></td>
<td><p><a href="../Page/威尔特·张伯伦.md" title="wikilink">威尔特·张伯伦</a>*<br />
<small><a href="../Page/1959–60_Philadelphia_Warriors_season.md" title="wikilink">PHW 1959–62</a></small><br />
<small><a href="../Page/1962–63_San_Francisco_Warriors_season.md" title="wikilink">SFW 1962–65</a></small><br />
<small><a href="../Page/1965–66_Philadelphia_76ers_season.md" title="wikilink">PHI 1965–66</a></small></p></td>
<td><p>2,707</p></td>
<td><p>14,987</p></td>
<td><p>14,987</p></td>
<td><p><a href="../Page/威尔特·张伯伦.md" title="wikilink">威尔特·张伯伦</a>*<small><a href="../Page/1961–62_Philadelphia_Warriors_season.md" title="wikilink">PHW</a></small></p></td>
<td><p>2,707</p></td>
<td><p>1959–60</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1960–61</p></td>
<td><p>3,033</p></td>
<td><p>16,855</p></td>
<td><p>16,855</p></td>
<td><p>3,033</p></td>
<td><p>1960–61</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1961–62</p></td>
<td><p>4,029</p></td>
<td><p>17,677</p></td>
<td><p>17,677</p></td>
<td><p>4,029</p></td>
<td><p>1961–62</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1962–63</p></td>
<td><p>3,586</p></td>
<td><p>18,304</p></td>
<td><p>18,304</p></td>
<td><p>1962–63</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1963–64</p></td>
<td><p>2,948</p></td>
<td><p><a href="../Page/鲍勃·佩蒂特.md" title="wikilink">鲍勃·佩蒂特</a>*<small><a href="../Page/1963–64_St._Louis_Hawks_season.md" title="wikilink">STL</a></small></p></td>
<td><p>19,756</p></td>
<td><p><a href="../Page/鲍勃·佩蒂特.md" title="wikilink">鲍勃·佩蒂特</a>*<small><a href="../Page/1963–64_St._Louis_Hawks_season.md" title="wikilink">STL</a></small></p></td>
<td><p>19,756</p></td>
<td><p>1963–64</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1964–65</p></td>
<td><p>2,534</p></td>
<td><p>20,880</p></td>
<td><p>20,880</p></td>
<td><p>1964–65 |- style="border-right: solid blue"</p></td>
<td><p>|</p></td>
<td><p>1965–66</p></td>
<td><p>2,649</p></td>
<td><p><a href="../Page/威尔特·张伯伦.md" title="wikilink">威尔特·张伯伦</a>*<br />
<small><a href="../Page/1965–66_Philadelphia_76ers_season.md" title="wikilink">PHI 1965–68</a></small><br />
<small><a href="../Page/1968–69_Los_Angeles_Lakers_season.md" title="wikilink">LAL 1968–73</a></small></p></td>
<td><p>21,486</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1966–67</p></td>
<td><p><a href="../Page/里克·巴里.md" title="wikilink">里克·巴里</a>*<small><a href="../Page/1966–67_San_Francisco_Warriors_season.md" title="wikilink">SFW</a></p></td>
<td><p>2,775</p></td>
<td><p>23,442</p></td>
<td><p>23,442</p></td>
<td><p>1966–67</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1967–68</p></td>
<td><p><a href="../Page/戴夫·宾.md" title="wikilink">戴夫·宾</a>*<small><a href="../Page/1967–68_Detroit_Pistons_season.md" title="wikilink">DET</a></p></td>
<td><p>2,142</p></td>
<td><p>25,434</p></td>
<td><p>25,434</p></td>
<td><p>1967–68</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1968–69</p></td>
<td><p><a href="../Page/埃尔文·海耶斯.md" title="wikilink">埃尔文·海耶斯</a>*<small><a href="../Page/1968–69_San_Diego_Rockets_season.md" title="wikilink">SDR</a></p></td>
<td><p>2,327</p></td>
<td><p>27,098</p></td>
<td><p>27,098</p></td>
<td><p>1968–69</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1969–70</p></td>
<td><p><a href="../Page/卡里姆·阿卜杜勒·贾巴尔.md" title="wikilink">卡里姆·阿卜杜勒·贾巴尔</a>*<small><a href="../Page/1969–70_Milwaukee_Bucks_season.md" title="wikilink">MIL</a></p></td>
<td><p>2,361</p></td>
<td><p>27,426</p></td>
<td><p>27,426</p></td>
<td><p>1969–70</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1970–71</p></td>
<td><p>2,596</p></td>
<td><p>29,122</p></td>
<td><p>29,122</p></td>
<td><p>1970–71</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1971–72</p></td>
<td><p>2,822</p></td>
<td><p>30,335</p></td>
<td><p>30,335</p></td>
<td><p>1971–72</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1972–73</p></td>
<td><p><a href="../Page/蒂尼·阿奇博尔德.md" title="wikilink">蒂尼·阿奇博尔德</a>*<small><a href="../Page/1972–73_Kansas_City-Omaha_Kings_season.md" title="wikilink">KCO</a></p></td>
<td><p>2,719</p></td>
<td><p>31,419</p></td>
<td><p>31,419</p></td>
<td><p>1972–73</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1973–74</p></td>
<td><p><a href="../Page/鲍伯·麦卡杜.md" title="wikilink">鲍伯·麦卡杜</a>*<small><a href="../Page/1973–74_Buffalo_Braves_season.md" title="wikilink">BUF</a></p></td>
<td><p>2,261</p></td>
<td><p><a href="../Page/奥斯卡罗·伯特森.md" title="wikilink">奥斯卡罗·伯特森</a>*<small><a href="../Page/1973–74_Milwaukee_Bucks_season.md" title="wikilink">MIL</a></small></p></td>
<td><p>26,710</p></td>
<td><p>1973–74</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1974–75</p></td>
<td><p>2,831</p></td>
<td><p><a href="../Page/约翰·哈夫利切克.md" title="wikilink">约翰·哈夫利切克</a>*<small><a href="../Page/1974–75_Boston_Celtics_season.md" title="wikilink">BOS</a></small></p></td>
<td><p>22,389</p></td>
<td><p>1974–75</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1975–76</p></td>
<td><p>2,427</p></td>
<td><p>23,678</p></td>
<td><p>1975–76</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1976–77</p></td>
<td><p><a href="../Page/皮特·马拉维奇.md" title="wikilink">皮特·马拉维奇</a>*<small><a href="../Page/1976–77_New_Orleans_Jazz_season.md" title="wikilink">NOJ</a></p></td>
<td><p>2,273</p></td>
<td><p>25,073</p></td>
<td><p>1976–77</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1977–78</p></td>
<td><p><a href="../Page/乔治·格温.md" title="wikilink">乔治·格温</a>*<small><a href="../Page/1977–78_San_Antonio_Spurs_season.md" title="wikilink">SAS</a></p></td>
<td><p>2,232</p></td>
<td><p>26,395</p></td>
<td><p>1977–78</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1978–79</p></td>
<td><p>2,365</p></td>
<td><p><a href="../Page/卡里姆·阿卜杜勒·贾巴尔.md" title="wikilink">卡里姆·阿卜杜勒·贾巴尔</a>*<br />
<small><a href="../Page/1978–79_Los_Angeles_Lakers_season.md" title="wikilink">LAL</a></small></p></td>
<td><p>22,141</p></td>
<td><p>1978–79</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1979–80</p></td>
<td><p>2,585</p></td>
<td><p>24,175</p></td>
<td><p>1979–80</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1980–81</p></td>
<td><p><a href="../Page/阿德里安·丹特利.md" title="wikilink">阿德里安·丹特利</a>*<small><a href="../Page/1980–81_Utah_Jazz_season.md" title="wikilink">UTA</a></p></td>
<td><p>2,452</p></td>
<td><p>26,270</p></td>
<td><p>1980–81</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1981–82</p></td>
<td><p><a href="../Page/乔治·格温.md" title="wikilink">乔治·格温</a>*<small><a href="../Page/1981–82_San_Antonio_Spurs_season.md" title="wikilink">SAS</a></p></td>
<td><p>2,551</p></td>
<td><p>28,088</p></td>
<td><p>1981–82</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1982–83</p></td>
<td><p><a href="../Page/Alex_English.md" title="wikilink">Alex English</a>*<small><a href="../Page/1982–83_Denver_Nuggets_season.md" title="wikilink">DEN</a></p></td>
<td><p>2,326</p></td>
<td><p>29,810</p></td>
<td><p>1982–83</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1983–84</p></td>
<td><p><a href="../Page/阿德里·安丹特利.md" title="wikilink">阿德里·安丹特利</a>*<small><a href="../Page/1983–84_Utah_Jazz_season.md" title="wikilink">UTA</a></p></td>
<td><p>2,418</p></td>
<td><p>31,527</p></td>
<td><p><a href="../Page/卡里姆·阿卜杜勒·贾巴尔.md" title="wikilink">卡里姆·阿卜杜勒·贾巴尔</a>*<small><a href="../Page/1988–89_Los_Angeles_Lakers_season.md" title="wikilink">LAL</a></small></p></td>
<td><p>31,527</p></td>
<td><p>1983–84</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1984–85</p></td>
<td><p><a href="../Page/迈克尔·乔丹.md" title="wikilink">迈克尔·乔丹</a>*<small><a href="../Page/1984–85_Chicago_Bulls_season.md" title="wikilink">CHI</a></p></td>
<td><p>2,313</p></td>
<td><p>33,262</p></td>
<td><p>33,262</p></td>
<td><p>1984–85</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1985–86</p></td>
<td><p><a href="../Page/阿莱克斯·英格历什.md" title="wikilink">阿莱克斯·英格历什</a>*<small><a href="../Page/1985–86_Denver_Nuggets_season.md" title="wikilink">DEN</a></p></td>
<td><p>2,414</p></td>
<td><p>35,108</p></td>
<td><p>35,108</p></td>
<td><p>1985–86</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1986–87</p></td>
<td><p><a href="../Page/迈克尔·乔丹.md" title="wikilink">迈克尔·乔丹</a>*<small><a href="../Page/1986–87_Chicago_Bulls_season.md" title="wikilink">CHI</a></p></td>
<td><p>3,041</p></td>
<td><p>36,474</p></td>
<td><p>36,474</p></td>
<td><p>1986–8</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1987–88</p></td>
<td><p>2,868</p></td>
<td><p>37,639</p></td>
<td><p>37,639</p></td>
<td><p>1987–88</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1988–89</p></td>
<td><p>2,633</p></td>
<td><p>38,387</p></td>
<td><p>38,387</p></td>
<td><p>1988–89</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1989–90</p></td>
<td><p>2,753</p></td>
<td><p><a href="../Page/摩西·马龙.md" title="wikilink">摩西·马龙</a>*<br />
<small><a href="../Page/1989–90_Atlanta_Hawks_season.md" title="wikilink">ATL 1989–91</a></small><br />
<small><a href="../Page/1991–92_Milwaukee_Bucks_season.md" title="wikilink">MIL 1991–93</a></small><br />
<small><a href="../Page/1993–94_Philadelphia_76ers_season.md" title="wikilink">PHI 1993–94</a></small><br />
<small><a href="../Page/1994–95_San_Antonio_Spurs_season.md" title="wikilink">SAS 1994–95</a></small></p></td>
<td><p>24,868</p></td>
<td><p>1989–90</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1990–91</p></td>
<td><p>2,580</p></td>
<td><p>25,737</p></td>
<td><p>1990–91</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1991–92</p></td>
<td><p>2,404</p></td>
<td><p>27,016</p></td>
<td><p>1991–92</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1992–93</p></td>
<td><p>2,541</p></td>
<td><p>27,066</p></td>
<td><p>1992–93</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1993–94</p></td>
<td><p><a href="../Page/David_Robinson_(basketball).md" title="wikilink">David Robinson</a>*<small><a href="../Page/1993–94_San_Antonio_Spurs_season.md" title="wikilink">SAS</a></p></td>
<td><p>2,383</p></td>
<td><p>27,360</p></td>
<td><p>1993–94</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1994–95</p></td>
<td><p><a href="../Page/沙奎尔·奥尼尔.md" title="wikilink">沙奎尔·奥尼尔</a>*<small><a href="../Page/1994–95_Orlando_Magic_season.md" title="wikilink">ORL</a></small></p></td>
<td><p>2,315</p></td>
<td><p>27,409</p></td>
<td><p>1994–95</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1995–96</p></td>
<td><p><a href="../Page/迈克尔·乔丹.md" title="wikilink">迈克尔·乔丹</a>*<small><a href="../Page/1995–96_Chicago_Bulls_season.md" title="wikilink">CHI</a></p></td>
<td><p>2,491</p></td>
<td><p><a href="../Page/迈克尔·乔丹.md" title="wikilink">迈克尔·乔丹</a>*<small><a href="../Page/1995–96_Chicago_Bulls_season.md" title="wikilink">CHI</a></small></p></td>
<td><p>24,489</p></td>
<td><p>1995–96</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1996–97</p></td>
<td><p>2,431</p></td>
<td><p>26,920</p></td>
<td><p>1996–97</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1997–98</p></td>
<td><p>2,357</p></td>
<td><p>29,277</p></td>
<td><p>1997–98</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1998–99</p></td>
<td><p><a href="../Page/沙奎尔·奥尼尔.md" title="wikilink">沙奎尔·奥尼尔</a>*<small><a href="../Page/1998–99_Los_Angeles_Lakers_season.md" title="wikilink">LAL</a></small></p></td>
<td><p>1,289</p></td>
<td><p><a href="../Page/卡尔·马龙.md" title="wikilink">卡尔·马龙</a>*<br />
<small><a href="../Page/1998–99_Utah_Jazz_season.md" title="wikilink">UTA 1998–2003</a></small><br />
<small><a href="../Page/2003–04_Los_Angeles_Lakers_season.md" title="wikilink">LAL 2003–04</a></small></p></td>
<td><p>28,946</p></td>
<td><p>1998–99</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1999–00</p></td>
<td><p>2,344</p></td>
<td><p>31,041</p></td>
<td><p>1999–00</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2000–01</p></td>
<td><p><a href="../Page/杰里·斯塔克豪斯.md" title="wikilink">杰里·斯塔克豪斯</a><sup>§</sup><small><a href="../Page/2000–01_Detroit_Pistons_season.md" title="wikilink">DET</a></p></td>
<td><p>2,380</p></td>
<td><p>32,919</p></td>
<td><p>2000–01</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2001–02</p></td>
<td><p><a href="../Page/保罗·皮尔斯.md" title="wikilink">保罗·皮尔斯</a><sup>†</sup><small><a href="../Page/2001–02_Boston_Celtics_season.md" title="wikilink">BOS</a></p></td>
<td><p>2,144</p></td>
<td><p>34,707</p></td>
<td><p>2001–02</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2002–03</p></td>
<td><p><a href="../Page/科比·布莱恩特.md" title="wikilink">科比·布莱恩特</a><sup>†</sup><small><a href="../Page/2002–03_Los_Angeles_Lakers_season.md" title="wikilink">LAL</a></p></td>
<td><p>2,461</p></td>
<td><p>36,374</p></td>
<td><p>2002–03</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2003–04</p></td>
<td><p><a href="../Page/凯文·加内特.md" title="wikilink">凯文·加内特</a><sup>†</sup><small><a href="../Page/2003–04_Minnesota_Timberwolves_season.md" title="wikilink">MIN</a></p></td>
<td><p>1,987</p></td>
<td><p>36,928</p></td>
<td><p>2003–04</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2004–05</p></td>
<td><p><a href="../Page/阿伦·艾弗森.md" title="wikilink">阿伦·艾弗森</a>*<small><a href="../Page/2004–05_Philadelphia_76ers_season.md" title="wikilink">PHI</a></p></td>
<td><p>2,302</p></td>
<td><p><a href="../Page/雷吉·米勒.md" title="wikilink">雷吉·米勒</a>*<small><a href="../Page/2004–05_Indiana_Pacers_season.md" title="wikilink">IND</a></p></td>
<td><p>25,279</p></td>
<td><p>2004–05</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2005–06</p></td>
<td><p><a href="../Page/科比·布莱恩特.md" title="wikilink">科比·布莱恩特</a><sup>†</sup><small><a href="../Page/2005–06_Los_Angeles_Lakers_season.md" title="wikilink">LAL</a></p></td>
<td><p>2,832</p></td>
<td><p><a href="../Page/沙奎尔·奥尼尔.md" title="wikilink">沙奎尔·奥尼尔</a>*<br />
<small><a href="../Page/2005–06_Miami_Heat_season.md" title="wikilink">MIA 2005–08</a></small><br />
<small><a href="../Page/2008–09_Phoenix_Suns_season.md" title="wikilink">PHO 2008–09</a></small><br />
<small><a href="../Page/2009–10_Cleveland_Cavaliers_season.md" title="wikilink">CLE 2009–10</a></small><br />
<small><a href="../Page/2010–11_Boston_Celtics_season.md" title="wikilink">BOS 2010–11</a></small></p></td>
<td><p>24,764</p></td>
<td><p>2005–06</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2006–07</p></td>
<td><p>2,430</p></td>
<td><p>25,454</p></td>
<td><p>2006–07</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007–08</p></td>
<td><p>2,323</p></td>
<td><p>26,286</p></td>
<td><p>2007–08</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2008–09</p></td>
<td><p><a href="../Page/德韦恩·韦德.md" title="wikilink">德韦恩·韦德</a>^<small><a href="../Page/2008–09_Miami_Heat_season.md" title="wikilink">MIA</a></p></td>
<td><p>2,386</p></td>
<td><p>27,619</p></td>
<td><p>2008–09</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2009–10</p></td>
<td><p><a href="../Page/凯文·杜兰特.md" title="wikilink">凯文·杜兰特</a>^<small><a href="../Page/2009–10_Oklahoma_City_Thunder_season.md" title="wikilink">OKC</a></p></td>
<td><p>2,472</p></td>
<td><p>28,255</p></td>
<td><p>2009–10</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2010–11</p></td>
<td><p>2,161</p></td>
<td><p>28,596</p></td>
<td><p>2010–11</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2011–12</p></td>
<td><p>1,850</p></td>
<td><p><a href="../Page/科比·布莱恩特.md" title="wikilink">科比·布莱恩特</a><sup>†</sup><br />
<small><a href="../Page/2011–12_Los_Angeles_Lakers_season.md" title="wikilink">LAL</a></p></td>
<td><p>29,484</p></td>
<td><p>2011–12</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2012–13</p></td>
<td><p>2,280</p></td>
<td><p>31,617</p></td>
<td><p>2012–13</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2013–14</p></td>
<td><p>2,593</p></td>
<td><p>31,700</p></td>
<td><p>2013–14</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2014–15</p></td>
<td><p><a href="../Page/詹姆斯·哈登.md" title="wikilink">詹姆斯·哈登</a>^<small><a href="../Page/2014–15_Houston_Rockets_season.md" title="wikilink">HOU</a></p></td>
<td><p>2,217</p></td>
<td><p>32,482</p></td>
<td><p>2014–15</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2015–16</p></td>
<td><p>2,376</p></td>
<td><p>33,643</p></td>
<td><p>2015–16</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2016–17</p></td>
<td><p><a href="../Page/拉塞尔·威斯布鲁克.md" title="wikilink">拉塞尔·威斯布鲁克</a>^<small><a href="../Page/2016–17_Oklahoma_City_Thunder_season.md" title="wikilink">雷霆</a></p></td>
<td><p>2,558</p></td>
<td><p>rowspan="2" bgcolor="#cfecec" .="2" |<a href="../Page/德克·诺维茨基.md" title="wikilink">德克·诺维茨基</a>^<small><a href="../Page/2016-17_Dallas_Mavericks_season.md" title="wikilink">小牛</a></p></td>
<td><p>30,260</p></td>
<td><p>2016–17</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2017-18</p></td>
<td><p><a href="../Page/勒布朗·詹姆斯.md" title="wikilink">勒布朗詹姆斯</a>^</p></td>
<td><p>2,251</p></td>
<td><p>31,187</p></td>
<td><p>2017-18</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2018-19</p></td>
<td><p><a href="../Page/詹姆斯·哈登.md" title="wikilink">詹姆斯哈登</a></p></td>
<td><p>1,861</p></td>
<td><p><a href="../Page/勒布朗·詹姆斯.md" title="wikilink">勒布朗詹姆斯</a></p></td>
<td><p>32,036</p></td>
<td><p>2018-19</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>赛季</p></td>
<td><p>历季得分王</p></td>
<td><p>单季得分</p></td>
<td><p>现役总得分纪录</p></td>
<td><p>总得分</p></td>
<td><p>生涯总得分纪录</p></td>
<td><p>总得分</p></td>
<td><p>单赛季总得分纪录</p></td>
<td><p>单季得分</p></td>
<td><p>赛季</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 參看

  - [NBA](../Page/NBA.md "wikilink")
  - [NBA歷屆得分王](../Page/NBA歷屆得分王.md "wikilink")
  - [NBA個人單賽季平均得分記錄](../Page/NBA個人單賽季平均得分記錄.md "wikilink")

## 數據來源

  - [Basketball-Reference.com Career Leaders for
    Points](http://www.basketball-reference.com/leaders/PTS_career.html)
  - [Basketball-Reference.com Career Leaders for Points Per
    Game](http://www.basketball-reference.com/leaders/PPG_career.html)

[Category:NBA數據統計](../Category/NBA數據統計.md "wikilink")

1.

2.  A player is not eligible for induction into the [Naismith Memorial
    Basketball Hall of
    Fame](../Page/Naismith_Memorial_Basketball_Hall_of_Fame.md "wikilink")
    until he has been fully retired for four calendar years (reduced
    from five in 2015); player was not eligible for induction upon the
    commencement of the  NBA season.

3.  球員必需正式退役滿五年才有資格入選[美國籃球名人堂](../Page/奈史密斯篮球名人纪念堂.md "wikilink")。

4.
5.
6.  [麥可·喬丹曾在](../Page/麥可·喬丹.md "wikilink")[1992-93賽季結束後退役](../Page/1992-93_NBA賽季.md "wikilink")，然後在[1995年](../Page/1994-95_NBA賽季.md "wikilink")3月18日復出。

7.  [麥可·喬丹是](../Page/麥可·喬丹.md "wikilink")[NBA歷史上每場平均得分最高的球員](../Page/NBA.md "wikilink")，為30.12分，[威爾特·張伯倫是](../Page/威爾特·張伯倫.md "wikilink")30.07分。

8.
9.  [費城勇士於](../Page/費城勇士.md "wikilink")[1962-63賽季搬到](../Page/1962-63_NBA賽季.md "wikilink")[舊金山並改名為金州勇士](../Page/舊金山.md "wikilink")。[1964-65
    NBA賽季中途](../Page/1964-65_NBA賽季.md "wikilink")[威爾特·張伯倫被交換到](../Page/威爾特·張伯倫.md "wikilink")[費城76人](../Page/費城76人.md "wikilink")。

10.
11. [2007-08賽季中途](../Page/2007-08_NBA賽季.md "wikilink")[俠客·歐尼爾被交換到](../Page/俠客·歐尼爾.md "wikilink")[鳳凰城太陽](../Page/鳳凰城太陽.md "wikilink")

12. [摩西·馬龍僅僅為](../Page/摩西·馬龍.md "wikilink")[布法羅勇士打了兩場比賽就被交易到了](../Page/洛杉磯快艇.md "wikilink")[休士頓火箭](../Page/休士頓火箭.md "wikilink")。

13. [休士頓火箭在](../Page/休士頓火箭.md "wikilink")[1970-71賽季前稱聖地牙哥火箭](../Page/1970-71_NBA賽季.md "wikilink")。

14. [華盛頓子彈在](../Page/華盛頓子彈.md "wikilink")[1972-73賽季前稱巴爾的摩子彈](../Page/1972-73_NBA賽季.md "wikilink")，[1973-74賽季稱首都子彈](../Page/1973-74_NBA賽季.md "wikilink")。

15. [1993-94賽季中途](../Page/1993-94_NBA賽季.md "wikilink")[多米尼克·威爾金斯被交換到](../Page/多米尼克·威爾金斯.md "wikilink")[洛杉磯快艇](../Page/洛杉磯快艇.md "wikilink")。

16.
17.
18. [1979-80賽季中途](../Page/1979-80_NBA賽季.md "wikilink")[艾力克斯·英格利許被交換到](../Page/艾力克斯·英格利許.md "wikilink")[丹佛金塊](../Page/丹佛金塊.md "wikilink")。

19.
20.
21. [2006-07賽季中途](../Page/2006-07_NBA賽季.md "wikilink")[艾倫·艾佛森被交換到](../Page/艾倫·艾佛森.md "wikilink")[丹佛金塊](../Page/丹佛金塊.md "wikilink")。

22. [2008-09賽季中途](../Page/2008-09_NBA賽季.md "wikilink")[艾倫·艾佛森被交換到](../Page/艾倫·艾佛森.md "wikilink")[底特律活塞](../Page/底特律活塞.md "wikilink")。

23. [1977-78賽季中途](../Page/1977-78_NBA賽季.md "wikilink")[阿德里安·丹特利被交換到](../Page/阿德里安·丹特利.md "wikilink")[印第安那溜馬](../Page/印第安那溜馬.md "wikilink")。

24. [1988-89賽季中途丹特利被交換到](../Page/1988-89_NBA賽季.md "wikilink")[達拉斯小牛](../Page/達拉斯小牛.md "wikilink")。

25. [洛杉磯湖人在](../Page/洛杉磯湖人.md "wikilink")[1959-60賽季前稱明尼阿波利斯湖人](../Page/1959-60_NBA賽季.md "wikilink")。

26.
27.
28. [1994-95賽季中途](../Page/1994-95_NBA賽季.md "wikilink")[克萊德·德雷克斯勒被交換到](../Page/克萊德·德雷克斯勒.md "wikilink")[休士頓火箭](../Page/休士頓火箭.md "wikilink")。

29. [2002-03賽季中途](../Page/2002-03_NBA賽季.md "wikilink")[加里·佩頓被交換到](../Page/加里·佩頓.md "wikilink")[密爾瓦基公鹿](../Page/密爾瓦基公鹿.md "wikilink")。

30. [巴爾的摩子彈在](../Page/巴爾的摩子彈.md "wikilink")[1961-62賽季稱芝加哥包裝工人](../Page/1961-62_NBA賽季.md "wikilink")，[1962-63賽季稱芝加哥西風](../Page/1962-63_NBA賽季.md "wikilink")。[1965-66賽季中途](../Page/1965-66_NBA賽季.md "wikilink")[沃爾特·貝拉米被交換到](../Page/沃爾特·貝拉米.md "wikilink")[紐約尼克](../Page/紐約尼克.md "wikilink")。

31. [1968-69賽季中途貝拉米被交換到](../Page/1968-69_NBA賽季.md "wikilink")[底特律活塞](../Page/底特律活塞.md "wikilink")。

32. [1969-70賽季中途貝拉米被交換到](../Page/1969-70_NBA賽季.md "wikilink")[亞特蘭大老鷹](../Page/亞特蘭大老鷹.md "wikilink")。

33. [聖路易老鷹在](../Page/聖路易老鷹.md "wikilink")[1954-55賽季稱密爾瓦基老鷹](../Page/1954-55_NBA賽季.md "wikilink")。

34.
35.
36. [2009-10賽季中途](../Page/2009-10_NBA賽季.md "wikilink")[安托萬·傑米森被交換到](../Page/安托萬·傑米森.md "wikilink")[克里夫蘭騎士](../Page/克里夫蘭騎士.md "wikilink")。

37. [2004-05賽季中途](../Page/2004-05_NBA賽季.md "wikilink")[克利福德·羅賓遜被交換到](../Page/克利福德·羅賓遜.md "wikilink")[紐澤西籃網](../Page/紐澤西籃網.md "wikilink")。

38. [1990-91賽季中途](../Page/1990-91_NBA賽季.md "wikilink")[沃爾特·戴維斯被交換到](../Page/沃爾特·戴維斯.md "wikilink")[波特蘭拓荒者](../Page/波特蘭拓荒者.md "wikilink")。

39.
40. [1997-98賽季中途](../Page/1997-98_NBA賽季.md "wikilink")[特里·卡明斯被交換到](../Page/特里·卡明斯.md "wikilink")[纽约尼克斯](../Page/纽约尼克斯.md "wikilink")。

41.

42.
43.

44.